坐坐下又7點

早

廢青緊定咩
我仲未訓

出去跑步囉

驚猝死

你打飛機都未死 跑步點會死

跑步耐啲

但健康啲wo